紅隧3車撞2傷 往香港全封半小時

2018年06月17日

紅隧3車撞2傷 往香港全封半小時

【本報訊】紅磡海底隧道來往方向，昨早上班時間在15分鐘內分別發生交通意外，令現場交通嚴重擠塞。其中紅隧往香港方向管道內，有一輛運魚貨車收掣不及撞向前車，釀成3車串燒，造成兩人受傷，管道一度要全封；未幾，灣仔入紅隧過海方向，亦有一輛旅遊巴與的士相撞，引致附近交通更加擠塞。

道宗意外發生於昨早7時53分，27歲姓梁男子駕駛着一輛運魚貨車，沿紅隧向香港方向行駛，駛至近出口時疑收掣不及，撞向前方一輛電單車及私家車。肇禍貨車車頭凹陷，電單車上52歲姓陸司機手部受傷，32歲姓黃男乘客亦受腰傷，需送院治理。受意外影響往香港管道事後一度封閉40分鐘，往九龍管道需實施單線雙程行車，令紅隧往香港方向交通嚴重擠塞，車龍一度延至愛民邨。

至8時08分，一輛旅遊巴沿灣仔告事打道東行2線向紅隧方向行駛，至管道入口約100米前，與一輛由1線切入2線的士相撞，現場消息稱，33歲姓梁的旅遊巴司機一度被困，但其後救出後並無大礙，意外導致紅隧往九龍方向交通嚴重擠塞。

上一則
【車Cam直擊】勵德邨情侶拍拖過路 女友畀的士撞低

下一則
荃灣楊屋道爆水管 射爆4車玻璃